印度連玩南亞自家運動卡巴迪都輸俾泡菜

好好笑
印度連玩南亞自家運動卡巴迪都輸俾泡菜
成班係 youtube 哭波喪

究竟有D咩事情印度人係成功做得成

如果輪姦列入運動項目，印度將會無人能敵

咩玩法

差唔多係佢地最常玩嘅運動
計人口同玩家同歷史.根本屌打泡菜
咁都打輸

原來真係有卡巴迪呢樣運動

會係邊種運動, 係體操跳水個種評判俾分, 定係球類個種兩隊鬥快鬥strong

蠙蠙都話識做家務
印度人真係無撚用

係咪即係麻鷹捉雞仔

佢地條撚最好用喎

印度撚好撚短煸喎

硬同粗先重要，10cm都夠做

短撚

到底係玩咩？

最尾個分係點 出左界？

最好用係抽強姦人都冇事，唔明你點諗到長短

係

不爭氣笑左

係
遲啲會唔會有埋狐狸先生幾多點

唔知

但兩隊各一分

係咪印度踩咗入去一分

南韓跑出嚟捉到佢又一分

黎巴嫩長過鄰國咁多 都算
巴基斯坦同印度唔係同種族咩 差咁遠？

4強輸埋俾伊朗
決賽都無份打

It